有冇人玩《征服》鐵扇江山

近排開始玩返，有玩開可以教我玩

有冇十年 竟然仲有新版

一定有，我小四就有玩都7-8年，以前征服市場好多人

其實呢隻遊戲都冇乜人識，多數台灣人玩